［電腦求救］大神麻煩入入黎

啱啱更新左mb bios 好似失敗左？！
呢家情況係咁
1.入到bios setting (入面睇就係更新完果個bios ver.)
2.唔入bios就無限reboot

嘗試過既自救方法
1.用win10手指boot部機
結果 reboot again
2.用舊bios overwrite
結果 提示更新失敗
3.重插ram
結果 reboot again
4.bios default setting
結果 reboot
5.鬆左火牛去display既線（供電線？！）
結果 無reboot 不過無onboard display 所以唔知究竟係點
有無大神可以提供其他方法（換硬件除外）嘗試自救

推